俞懷松(單挑獸)其實是誰 是否真有其人？

條老坑喺twitter 9up左成年做左啲咩

佢係個你針唔到嘅人

ai chatbot嚟

都似啦 條友冇蒲過頭

似奇雲道理

條友見呢期數碼寶貝hit又出黎刷存在

奇哥個pw唔見左 bot登入唔到

單挑獸

Pence